美少女當「礦工」兼砌機 掘以太幣半年回本

佢需要我地幫襯佢嗎

現時Macy每個月都掘到一定數量的以太幣，她希望未來能夠長缐持有1,000個以太幣，但她不會大手放售，除了因爲看好虛擬貨幣的升值潛力外，更想借助它們，供自己讀上電腦科學(Computer Science)博士課程。不過，爲了讓更多人接觸虛擬貨幣，Macy表示：「如果有朋友想買少量以太幣嘅話，我哋都會讓畀佢。」

龍咁威

好想砌佢。。。部礦機

礦工末日】虛擬貨幣瀉8成 90後掘礦妹：掘嚟嘥電費

今年

真係賺夠 想讓啲畀人賺吓

strong hold

蠢閪

去年曾接受本刊訪問的90後美女礦工Macy再次接受訪問，直言現時大家都知道掘礦難賺錢，坦言現時都沒有靠砌礦機及掘礦賺錢；而是做回老本行，做programmer。她坦言礦機生意最賺錢都是頭半年，其後都已經改為研究區塊鏈技術而非砌礦機作主要收入。現時不會再稱自己為礦工，她已有另一個「計劃」，全情專注於區塊鏈技術，與友人以區塊鏈技術大搞交友app，望發展另一條路。

共時性？？！！ 我諗起呢條女之後忽然間今日update

嘩我的第六感有冇咁恐怖呀
準到咁樣

其實一直唔明咩原理

條女90後???
成個阿嬸咁款

抵死

所有野都係食頭一水
iphone都係以前先有得炒
食唔到過一排走去笑人/屌人係咩玩法

以區塊鏈技術大搞交友app

個記者用殘體字

出次新聞 呃完班水魚就轉行